藍絲外國勢力又一力證

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖